表列1947年－1994年每年[東妮獎](../Page/東妮獎.md "wikilink")（又作**東尼獎**）頒發獎項與獲獎名單列表

## 第一届東妮奖（1947年）

  - 最佳音乐剧表演奖：[彩虹](../Page/彩虹.md "wikilink")（大卫·韦恩）
  - 最佳原作曲奖：[街景](../Page/街景.md "wikilink")（库尔特·威尔）
  - 最佳服装设计奖：[街景](../Page/街景.md "wikilink")（斯特里特·塞内）
  - 最佳舞蹈编导奖：[布里格多纳](../Page/布里格多纳.md "wikilink")（艾格尼斯·德米尔），[彩虹](../Page/彩虹.md "wikilink")（麦克·基德）

## 第二届東妮奖（1948年）

  - 最佳音乐剧奖：[翅膀上的鹰](../Page/翅膀上的鹰.md "wikilink")
  - 最佳指挥奖：[彩虹 (音乐剧)](../Page/彩虹_\(音乐剧\).md "wikilink")（马克思·梅斯）

## 第三届東妮奖（1949年）

  - 最佳音乐剧奖：[吻我凯特](../Page/吻我凯特.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧表演奖：[查理在哪里](../Page/查理在哪里.md "wikilink")（雷·博尔杰），[热爱生活](../Page/热爱生活.md "wikilink")（南特·法布雷）
  - 最佳指挥奖：[当姑娘们离开时](../Page/当姑娘们离开时.md "wikilink")（马克思·梅斯）
  - 最佳服装设计奖：[吻我凯特](../Page/吻我凯特.md "wikilink")（勒缪尔·阿叶斯）
  - 最佳舞蹈编导奖：[借我一只耳朵](../Page/借我一只耳朵.md "wikilink")（高尔·钱皮恩）

## 第四届東妮奖（1950年）

  - 最佳音乐剧奖：[南太平洋](../Page/南太平洋.md "wikilink")
  - 最佳原作曲奖：[南太平洋](../Page/南太平洋.md "wikilink")（理查德·罗杰斯）
  - 最佳剧本奖：[南太平洋](../Page/南太平洋.md "wikilink")（奥斯卡·汉默斯坦二世，约书亚·洛根）
  - 最佳音乐剧男演员奖：[南太平洋](../Page/南太平洋.md "wikilink")（艾西奥·平萨）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[南太平洋](../Page/南太平洋.md "wikilink")（玛丽·马丁）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[南太平洋](../Page/南太平洋.md "wikilink")（迈依·迈考密克）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[南太平洋](../Page/南太平洋.md "wikilink")（朱厄妮塔·霍尔）
  - 最佳导演奖：[南太平洋](../Page/南太平洋.md "wikilink")（约书亚·洛根）
  - 最佳指挥奖：[里贾纳](../Page/里贾纳.md "wikilink")（莫里斯·亚伯拉文内尔）
  - 最佳服装设计奖：[里贾纳](../Page/里贾纳.md "wikilink")（艾琳·伯恩斯坦）
  - 最佳舞蹈编导奖：[接触并离开](../Page/接触并离开.md "wikilink")（海伦·塔米里斯）

## 第五届東妮奖（1951年）

  - 最佳音乐剧奖：[少男少女](../Page/少男少女.md "wikilink")
  - 最佳原作曲奖：[称我夫人](../Page/称我夫人.md "wikilink")（欧文·伯林）
  - 最佳音乐剧男演员奖：[少男少女](../Page/少男少女.md "wikilink")（罗伯特·阿尔达）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[称我夫人](../Page/称我夫人.md "wikilink")（阿瑟尔·莫曼）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[称我夫人](../Page/称我夫人.md "wikilink")（拉塞尔·纳佩）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[少男少女](../Page/少男少女.md "wikilink")（伊莎贝尔·比格雷）
  - 最佳导演奖：[少男少女](../Page/少男少女.md "wikilink")（乔治·S·考夫曼）
  - 最佳舞蹈编导奖：[少男少女](../Page/少男少女.md "wikilink")（麦克·基德）

## 第六届東妮奖（1952年）

  - 最佳音乐剧奖：[国王与我 (音乐剧)](../Page/国王与我_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[香蕉王](../Page/香蕉王.md "wikilink")（菲尔·西尔沃斯）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[国王与我 (音乐剧)](../Page/国王与我_\(音乐剧\).md "wikilink")（戈特鲁德·劳伦斯）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[国王与我 (音乐剧)](../Page/国王与我_\(音乐剧\).md "wikilink")（尤·伯连纳）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[派·卓伊](../Page/派·卓伊.md "wikilink")（何伦·加拉戈）
  - 最佳指挥奖：[派·卓伊](../Page/派·卓伊.md "wikilink")（马克思·梅斯）
  - 最佳布景设计奖：[国王与我 (音乐剧)](../Page/国王与我_\(音乐剧\).md "wikilink")（乔·米尔辛纳）
  - 最佳服装设计奖：[国王与我 (音乐剧)](../Page/国王与我_\(音乐剧\).md "wikilink")（艾林纳·沙拉夫）
  - 最佳舞蹈编导奖：[派·卓伊](../Page/派·卓伊.md "wikilink")（罗伯特·阿尔顿）
  - 最佳舞台技师奖：[称我夫人](../Page/称我夫人.md "wikilink")（皮德·菲勒）

## 第七届東妮奖（1953年）

  - 最佳音乐剧奖：[迷人的城市](../Page/迷人的城市.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[里兹尔·佛拉格](../Page/里兹尔·佛拉格.md "wikilink")（托马斯·米切尔）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[迷人的城市](../Page/迷人的城市.md "wikilink")（罗莎林德·拉塞尔）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[两个人的公司](../Page/两个人的公司.md "wikilink")（海勒姆·舍曼）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[希望你也在这里](../Page/希望你也在这里.md "wikilink")（希尔斯·邦德）
  - 最佳指挥奖：[迷人的城市](../Page/迷人的城市.md "wikilink")（阿贝·库尔尼特）
  - 最佳布景设计奖：[迷人的城市](../Page/迷人的城市.md "wikilink")（拉乌尔·佩内·杜·博伊斯）
  - 最佳服装设计奖：[里兹尔·佛拉格](../Page/里兹尔·佛拉格.md "wikilink")（麦尔斯·怀特）
  - 最佳舞蹈编导奖：[迷人的城市](../Page/迷人的城市.md "wikilink")（唐纳德·萨德勒）

## 第八届東妮奖（1954年）

  - 最佳音乐剧：[命運](../Page/命運.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男主角：[命運](../Page/命運.md "wikilink")（艾尔弗雷德·德雷克）
  - 最佳音乐剧女主角：[翁蒂娜](../Page/翁蒂娜.md "wikilink")（[奧黛麗·赫本](../Page/奧黛麗·赫本.md "wikilink")）
  - 最佳音乐剧男配角：[约翰·默里·安迪生的年鉴](../Page/约翰·默里·安迪生的年鉴.md "wikilink")（哈里·贝拉方特）
  - 最佳音乐剧女配角：[坎坎舞](../Page/坎坎舞.md "wikilink")（格温·弗登）
  - 最佳指挥：[命运](../Page/命运.md "wikilink")（路易斯·阿德里安）
  - 最佳舞蹈：[坎坎舞](../Page/坎坎舞.md "wikilink")（麦克·基德）
  - 最佳背景設計：[翁蒂娜](../Page/翁蒂娜.md "wikilink")（约翰·戴维斯）

## 第九届東妮奖（1955年）

  - 最佳音乐剧奖：[睡衣游戏](../Page/睡衣游戏.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[有趣的](../Page/有趣的.md "wikilink")（沃尔特·斯莱扎克）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[彼得·潘](../Page/彼得·潘.md "wikilink")（玛丽·马丁）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[彼得·潘](../Page/彼得·潘.md "wikilink")（西里·理查德）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[睡衣游戏](../Page/睡衣游戏.md "wikilink")（卡罗尔·黑尼）
  - 最佳指挥奖：[克里克斯街上的圣徒](../Page/克里克斯街上的圣徒.md "wikilink")（托马斯·希帕斯）
  - 最佳舞蹈编导奖：[睡衣游戏](../Page/睡衣游戏.md "wikilink")（鲍勃·福斯）
  - 最佳舞台技师奖：[彼得·潘](../Page/彼得·潘.md "wikilink")（理查德·罗达）

## 第十届東妮奖（1956年）

  - 最佳音乐剧奖：[该死的美国佬](../Page/该死的美国佬.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[该死的美国佬](../Page/该死的美国佬.md "wikilink")（雷·沃尔斯顿）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[该死的美国佬](../Page/该死的美国佬.md "wikilink")（格温·弗登）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[该死的美国佬](../Page/该死的美国佬.md "wikilink")（拉斯·布朗）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[三个便士的歌剧
    (音乐剧)](../Page/三个便士的歌剧_\(音乐剧\).md "wikilink")（罗特·雷耶）
  - 最佳指挥奖：[该死的美国佬](../Page/该死的美国佬.md "wikilink")（黑尔·赫斯汀）
  - 最佳服装设计奖：[管道之梦](../Page/管道之梦.md "wikilink")（艾尔温·柯特）
  - 最佳舞蹈编导奖：[该死的美国佬](../Page/该死的美国佬.md "wikilink")（鲍勃·福斯）
  - 最佳舞台技师奖：[该死的美国佬](../Page/该死的美国佬.md "wikilink")（哈里·格林）

## 第十一届東妮奖（1957年）

  - 最佳音乐剧奖：[窈窕淑女 (音乐剧)](../Page/窈窕淑女_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[窈窕淑女 (音乐剧)](../Page/窈窕淑女_\(音乐剧\).md "wikilink")（雷克斯·哈里森）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[铃声在响](../Page/铃声在响.md "wikilink")（朱迪·霍里德）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[铃声在响](../Page/铃声在响.md "wikilink")（辛尼·卓别林）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[李尔阿伯纳](../Page/李尔阿伯纳.md "wikilink")（艾迪斯·安达姆斯）
  - 最佳导演奖：[窈窕淑女 (音乐剧)](../Page/窈窕淑女_\(音乐剧\).md "wikilink")（莫斯·哈特）
  - 最佳指挥奖：[窈窕淑女 (音乐剧)](../Page/窈窕淑女_\(音乐剧\).md "wikilink")（法兰兹·阿雷尔）
  - 最佳布景设计奖：[窈窕淑女 (音乐剧)](../Page/窈窕淑女_\(音乐剧\).md "wikilink")（奥里弗·史密斯）
  - 最佳服装设计奖：[窈窕淑女 (音乐剧)](../Page/窈窕淑女_\(音乐剧\).md "wikilink")（辛塞尔·贝顿）
  - 最佳舞蹈编导奖：[李尔阿伯纳](../Page/李尔阿伯纳.md "wikilink")（麦克·基顿）

## 第十二届東妮奖（1958年）

  - 最佳音乐剧奖：[音乐人](../Page/音乐人.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[音乐人](../Page/音乐人.md "wikilink")（罗伯特·普雷斯顿）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[城里新来的姑娘](../Page/城里新来的姑娘.md "wikilink")（瑟尔玛·李特尔，格温·维多）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[音乐人](../Page/音乐人.md "wikilink")（大卫·布恩）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[音乐人](../Page/音乐人.md "wikilink")（芭芭拉·库克）
  - 最佳导演奖：[音乐人](../Page/音乐人.md "wikilink")（赫伯特·格林内）
  - 最佳布景设计奖：[西区故事](../Page/西区故事.md "wikilink")（奥里弗·史密斯）
  - 最佳服装设计奖：[西区故事](../Page/西区故事.md "wikilink")（艾林内·沙拉夫）
  - 最佳舞蹈编导奖：[西区故事](../Page/西区故事.md "wikilink")（[傑洛·罗宾斯](../Page/傑洛·罗宾斯.md "wikilink")）
  - 最佳舞台技师奖：[忆起的时光](../Page/忆起的时光.md "wikilink")（哈里·罗迈）

## 第十三届東妮奖（1959年）

  - 最佳音乐剧奖：[红头](../Page/红头.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[红头](../Page/红头.md "wikilink")（理查德·基利）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[红头](../Page/红头.md "wikilink")（格温·沃顿）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[金锁](../Page/金锁.md "wikilink")（拉塞尔·尼佩），[红头](../Page/红头.md "wikilink")（里昂纳德·斯通）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[金锁](../Page/金锁.md "wikilink")（帕特·斯坦利）
  - 最佳导演奖：[花鼓歌](../Page/花鼓歌.md "wikilink")（萨尔瓦·托德尔·伊索拉）
  - 最佳服装设计奖：[红头](../Page/红头.md "wikilink")（鲁宾·特-阿鲁图明安）
  - 最佳舞蹈编导奖：[红头](../Page/红头.md "wikilink")（鲍勃·福斯）
  - 最佳舞台技师奖：[音乐人](../Page/音乐人.md "wikilink")（山姆·奈普）

## 第十四届東妮奖（1960年）

  - 最佳音乐剧奖：[费奥雷洛](../Page/费奥雷洛.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[让我一个人待着](../Page/让我一个人待着.md "wikilink")（杰基·格利森）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[音乐之声](../Page/音乐之声.md "wikilink")（玛丽·马丁）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[费奥雷洛](../Page/费奥雷洛.md "wikilink")（汤姆·波斯利）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[音乐之声](../Page/音乐之声.md "wikilink")（帕特里西亚·纽威）
  - 最佳导演奖：[音乐之声](../Page/音乐之声.md "wikilink")（文森特·J·唐尼修）
  - 最佳指挥奖：[音乐之声](../Page/音乐之声.md "wikilink")（弗里德里克·德万奇）
  - 最佳布景设计奖：[音乐之声](../Page/音乐之声.md "wikilink")（奥里弗·史密斯）
  - 最佳服装设计奖：[萨拉托加](../Page/萨拉托加.md "wikilink")（赛西尔·比顿）
  - 最佳舞蹈编导奖：[德斯特利又驾车了](../Page/德斯特利又驾车了.md "wikilink")（麦克·基顿）
  - 最佳舞台技师奖：[神奇的工人](../Page/神奇的工人.md "wikilink")（约翰·瓦尔特斯）

## 第十五届東妮奖（1961年）

  - 最佳音乐剧奖：[再见了，小鸟](../Page/再见了，小鸟.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[卡米洛特](../Page/卡米洛特.md "wikilink")（理查德·伯顿）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[依尔玛：亲爱的人](../Page/依尔玛：亲爱的人.md "wikilink")（伊丽莎白·西尔）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[再见了，小鸟](../Page/再见了，小鸟.md "wikilink")（迪克·范·戴克）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[永不沉没的莫里·布朗](../Page/永不沉没的莫里·布朗.md "wikilink")（坦米·格林姆斯）
  - 最佳导演奖：[再见了，小鸟](../Page/再见了，小鸟.md "wikilink")（高尔·钱皮恩）
  - 最佳指挥奖：[卡米洛特](../Page/卡米洛特.md "wikilink")（弗兰兹·阿勒斯）
  - 最佳布景设计奖：[卡米洛特](../Page/卡米洛特.md "wikilink")（奥里弗·史密斯）
  - 最佳服装设计奖：[卡米洛特](../Page/卡米洛特.md "wikilink")（阿德里安，托尼·杜魁特）

## 第十六届東妮奖（1962年）

  - 最佳音乐剧奖：[如何成功](../Page/如何成功.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[如何成功](../Page/如何成功.md "wikilink")（罗伯特·莫斯）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[狂欢节
    (音乐剧)](../Page/狂欢节_\(音乐剧\).md "wikilink")（安娜·马若·阿尔伯盖蒂），[无弦](../Page/无弦.md "wikilink")（戴尔汉·卡洛尔）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[如何成功](../Page/如何成功.md "wikilink")（查尔斯·尼尔森·雷利）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[地铁是可供睡觉之处](../Page/地铁是可供睡觉之处.md "wikilink")（菲利斯·纽曼）
  - 最佳导演奖：[如何成功](../Page/如何成功.md "wikilink")（阿比·巴劳斯）
  - 最佳指挥奖：[如何成功](../Page/如何成功.md "wikilink")（艾略特·劳伦斯）
  - 最佳音乐剧作者奖：[如何成功](../Page/如何成功.md "wikilink")（阿比·巴劳斯，杰克·万斯托克，威利·吉尔伯特）
  - 最佳音乐剧制作人奖：[如何成功](../Page/如何成功.md "wikilink")（西·富尔，欧内斯特·马丁）
  - 最佳布景设计奖：[狂欢节 (音乐剧)](../Page/狂欢节_\(音乐剧\).md "wikilink")（威尔·史蒂文·阿姆斯特朗）
  - 最佳服装设计奖：[一个同性恋者的生活](../Page/一个同性恋者的生活.md "wikilink")（路辛达·巴拉德）
  - 最佳舞蹈编导奖：[克瓦米那](../Page/克瓦米那.md "wikilink")（艾格尼斯·德米尔），[无弦](../Page/无弦.md "wikilink")（卓伊·莱顿）
  - 特别奖：[无弦](../Page/无弦.md "wikilink")（理查德·罗杰斯）

## 第十七届東妮奖（1963年）

  - 最佳音乐剧奖：[论坛路上的怪事](../Page/论坛路上的怪事.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[论坛路上的怪事](../Page/论坛路上的怪事.md "wikilink")（泽罗·莫斯特尔）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[瓦托里奇](../Page/瓦托里奇.md "wikilink")（维维安·雷）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[论坛路上的怪事](../Page/论坛路上的怪事.md "wikilink")（大卫·伯恩斯）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[让世界停下，我要下车](../Page/让世界停下，我要下车.md "wikilink")（安娜·奎尔）
  - 最佳导演奖：[论坛路上的怪事](../Page/论坛路上的怪事.md "wikilink")（乔治·阿波特）
  - 最佳指挥奖：[奥立弗 (音乐剧)](../Page/奥立弗_\(音乐剧\).md "wikilink")（唐纳德·皮平）
  - 最佳音乐剧作者奖：[论坛路上的怪事](../Page/论坛路上的怪事.md "wikilink")（布尔特·谢维洛夫，拉里·吉尔匹特）
  - 最佳音乐剧制作人奖：[论坛路上的怪事](../Page/论坛路上的怪事.md "wikilink")（哈罗德·普林斯）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[奥立弗 (音乐剧)](../Page/奥立弗_\(音乐剧\).md "wikilink")（莱昂内尔·巴特）
  - 最佳布景设计奖：[奥立弗 (音乐剧)](../Page/奥立弗_\(音乐剧\).md "wikilink")（西恩·肯尼）
  - 最佳服装设计奖：[小小的我](../Page/小小的我.md "wikilink")（罗伯特·弗列切尔）
  - 最佳舞蹈编导奖：[小小的我](../Page/小小的我.md "wikilink")（鲍勃·福斯）
  - 最佳舞台技师奖：[总统先生](../Page/总统先生.md "wikilink")（索利·伯尼克）

## 第十八届東妮奖（1964年）

  - 最佳音乐剧奖：[你好多莉](../Page/你好多莉.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[狡猾](../Page/狡猾.md "wikilink")（伯特·拉尔）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[你好多莉](../Page/你好多莉.md "wikilink")（卡洛尔·钱宁）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[她爱我](../Page/她爱我.md "wikilink")（杰克·卡西蒂）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[来吃晚餐的姑娘](../Page/来吃晚餐的姑娘.md "wikilink")（特西·欧西尔）
  - 最佳导演奖：[你好多莉](../Page/你好多莉.md "wikilink")（高尔·钱皮恩）
  - 最佳指挥奖：[你好多莉](../Page/你好多莉.md "wikilink")（谢波德·科里曼）
  - 最佳音乐剧作者奖：[你好多莉](../Page/你好多莉.md "wikilink")（迈克尔·斯图沃特）
  - 最佳音乐剧制作人奖：[你好多莉](../Page/你好多莉.md "wikilink")（大卫·莫里克）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[你好多莉](../Page/你好多莉.md "wikilink")（杰里·何曼）
  - 最佳布景设计奖：[你好多莉](../Page/你好多莉.md "wikilink")（奥立弗·史密斯）
  - 最佳服装设计奖：[你好多莉](../Page/你好多莉.md "wikilink")（弗雷蒂·威托普）
  - 最佳舞蹈编导奖：[你好多莉](../Page/你好多莉.md "wikilink")（高尔·钱皮恩）

## 第十九届東妮奖（1965年）

  - 最佳音乐剧奖：[屋顶上的小提琴手](../Page/屋顶上的小提琴手.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[屋顶上的小提琴手](../Page/屋顶上的小提琴手.md "wikilink")（泽罗·莫斯特尔）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[赤色威胁](../Page/赤色威胁.md "wikilink")（丽莎·明尼里）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[哦，多可爱的战争](../Page/哦，多可爱的战争.md "wikilink")（维克多·斯宾内蒂）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[屋顶上的小提琴手](../Page/屋顶上的小提琴手.md "wikilink")（玛丽亚·卡洛娃）
  - 最佳导演奖：[屋顶上的小提琴手](../Page/屋顶上的小提琴手.md "wikilink")（杰罗姆·罗宾斯）
  - 最佳音乐剧作者奖：[屋顶上的小提琴手](../Page/屋顶上的小提琴手.md "wikilink")（约瑟夫·斯特恩）
  - 最佳音乐剧制作人奖：[屋顶上的小提琴手](../Page/屋顶上的小提琴手.md "wikilink")（哈罗德·普林斯）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[屋顶上的小提琴手](../Page/屋顶上的小提琴手.md "wikilink")（杰里·波克，舍尔顿·哈尼克）
  - 最佳布景设计奖：[贝克街](../Page/贝克街.md "wikilink")（奥立弗·史密斯）
  - 最佳服装设计奖：[屋顶上的小提琴手](../Page/屋顶上的小提琴手.md "wikilink")（帕特里西亚·齐普罗特）
  - 最佳舞蹈编导奖：[屋顶上的小提琴手](../Page/屋顶上的小提琴手.md "wikilink")（杰罗姆·罗宾斯）

## 第二十届東妮奖（1966年）

  - 最佳音乐剧奖：[唐·吉诃德 (音乐剧)](../Page/唐·吉诃德_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[唐·吉诃德 (音乐剧)](../Page/唐·吉诃德_\(音乐剧\).md "wikilink")（理查德·基利）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[妈咪](../Page/妈咪.md "wikilink")（安吉拉·兰斯伯利）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[妈咪](../Page/妈咪.md "wikilink")（弗朗基·迈克尔斯）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[妈咪](../Page/妈咪.md "wikilink")（比特里斯·阿瑟）
  - 最佳导演奖：[唐·吉诃德 (音乐剧)](../Page/唐·吉诃德_\(音乐剧\).md "wikilink")（阿尔伯特·马里）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[唐·吉诃德
    (音乐剧)](../Page/唐·吉诃德_\(音乐剧\).md "wikilink")（米奇·雷，卓伊·达里恩）
  - 最佳布景设计奖：[唐·吉诃德 (音乐剧)](../Page/唐·吉诃德_\(音乐剧\).md "wikilink")（霍华德·贝）
  - 最佳舞蹈编导奖：[甜蜜的慈善](../Page/甜蜜的慈善.md "wikilink")（鲍勃·福斯）

## 第二十一届東妮奖（1967年）

  - 最佳音乐剧奖：[歌厅 (音乐剧)](../Page/歌厅_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[我愿意！我愿意](../Page/我愿意！我愿意.md "wikilink")（罗伯特·普雷斯顿）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[苹果树 (音乐剧)](../Page/苹果树_\(音乐剧\).md "wikilink")（芭芭拉·哈里斯）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[歌厅 (音乐剧)](../Page/歌厅_\(音乐剧\).md "wikilink")（卓伊尔·格雷）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[歌厅 (音乐剧)](../Page/歌厅_\(音乐剧\).md "wikilink")（佩格·莫雷）
  - 最佳导演奖：[歌厅 (音乐剧)](../Page/歌厅_\(音乐剧\).md "wikilink")（哈罗德·普林斯）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[歌厅
    (音乐剧)](../Page/歌厅_\(音乐剧\).md "wikilink")（约翰·坎德尔，弗雷德·艾伯）
  - 最佳布景设计奖：[歌厅 (音乐剧)](../Page/歌厅_\(音乐剧\).md "wikilink")（鲍里斯·阿龙森）
  - 最佳服装设计奖：[歌厅 (音乐剧)](../Page/歌厅_\(音乐剧\).md "wikilink")（帕特里西亚·齐普马特）
  - 最佳舞蹈编导奖：[歌厅 (音乐剧)](../Page/歌厅_\(音乐剧\).md "wikilink")（罗纳德·菲尔德）

## 第二十二届東妮奖（1968年）

  - 最佳音乐剧奖：[哈利路亚，宝贝](../Page/哈利路亚，宝贝.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[幸福时光 (音乐剧)](../Page/幸福时光_\(音乐剧\).md "wikilink")（罗伯特·高列特）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[那天的情人](../Page/那天的情人.md "wikilink")（帕特里西亚·劳特勒吉），[哈利路亚，宝贝](../Page/哈利路亚，宝贝.md "wikilink")（莱斯丽·乌冈姆斯）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[道琼斯现在怎样](../Page/道琼斯现在怎样.md "wikilink")（海勒姆·舍尔曼）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[哈利路亚，宝贝](../Page/哈利路亚，宝贝.md "wikilink")（利莲·海曼）
  - 最佳导演奖：[幸福时光 (音乐剧)](../Page/幸福时光_\(音乐剧\).md "wikilink")（高尔·钱皮恩）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[哈利路亚，宝贝](../Page/哈利路亚，宝贝.md "wikilink")（朱利·斯特恩，贝蒂·康登，阿道夫·格林）
  - 最佳布景设计奖：[金色彩虹](../Page/金色彩虹.md "wikilink")（罗伯特·兰道夫），[幸福时光](../Page/幸福时光.md "wikilink")（皮得·威克斯勒）
  - 最佳服装设计奖：[哈利路亚，宝贝](../Page/哈利路亚，宝贝.md "wikilink")（依林内·沙拉夫）
  - 最佳舞蹈编导奖：[幸福时光 (音乐剧)](../Page/幸福时光_\(音乐剧\).md "wikilink")（高尔·钱皮恩）

## 第二十三届東妮奖（1969年）

  - 最佳音乐剧奖：[1776](../Page/1776_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[许诺，许诺](../Page/许诺，许诺.md "wikilink")（查里·欧巴奇）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[亲爱的世界](../Page/亲爱的世界.md "wikilink")（安吉拉·兰斯布里）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[1776](../Page/1776_\(音乐剧\).md "wikilink")（罗纳德·赫尔盖特）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[许诺，许诺](../Page/许诺，许诺.md "wikilink")（玛丽安·莫瑟）
  - 最佳导演奖：[1776](../Page/1776_\(音乐剧\).md "wikilink")（彼得·杭特）
  - 最佳布景设计奖：[佐尔巴](../Page/佐尔巴.md "wikilink")（鲍里斯·阿龙森）
  - 最佳服装设计奖：[坎特布里的故事](../Page/坎特布里的故事.md "wikilink")（劳顿·塞茵西尔）
  - 最佳舞蹈编导奖：[乔治·M](../Page/乔治·M.md "wikilink")（卓伊·莱顿）

## 第二十四届東妮奖（1970年）

  - 最佳音乐剧奖：[喝彩](../Page/喝彩.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[贫民区](../Page/贫民区.md "wikilink")（克列文·李特）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[喝彩](../Page/喝彩.md "wikilink")（劳伦·贝科尔）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[椰子树](../Page/椰子树.md "wikilink")（雷纳·奥伯琼诺伊斯）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[贫民区](../Page/贫民区.md "wikilink")（莫尔巴·莫尔）
  - 最佳导演奖：[喝彩](../Page/喝彩.md "wikilink")（龙·菲尔德）
  - 最佳布景设计奖：[为我们大家哭泣](../Page/为我们大家哭泣.md "wikilink")（霍华德·贝）
  - 最佳服装设计奖：[椰子树](../Page/椰子树.md "wikilink")（塞西尔·比顿）
  - 最佳舞蹈编导奖：[喝彩](../Page/喝彩.md "wikilink")（龙·菲尔德）

## 第二十五届東妮奖（1971年）

  - 最佳音乐剧奖：[陪伴](../Page/陪伴.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[罗思柴尔德家族](../Page/罗思柴尔德家族.md "wikilink")（哈里·林登）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[不，不，纳内蒂](../Page/不，不，纳内蒂.md "wikilink")（海伦·加拉杰）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[罗思柴尔德家族](../Page/罗思柴尔德家族.md "wikilink")（基尼·科蒂斯）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[不，不，纳内蒂](../Page/不，不，纳内蒂.md "wikilink")（帕斯蒂·凯利）
  - 最佳导演奖：[陪伴](../Page/陪伴.md "wikilink")（哈罗德·普林斯）
  - 最佳音乐剧作者奖：[陪伴](../Page/陪伴.md "wikilink")（乔治·福斯）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[陪伴](../Page/陪伴.md "wikilink")（斯蒂芬·桑代姆）
  - 最佳布景设计奖：[陪伴](../Page/陪伴.md "wikilink")（伯里斯·阿罗森）
  - 最佳服装设计奖：[不，不，纳内蒂](../Page/不，不，纳内蒂.md "wikilink")（劳尔·本尼·杜·博伊斯）
  - 最佳舞蹈编导奖：[不，不，纳内蒂](../Page/不，不，纳内蒂.md "wikilink")（唐纳德·沙德勒）
  - 最佳灯光设计奖：[故事剧场](../Page/故事剧场.md "wikilink")（H·R·波茵德克斯特）

## 第二十六届東妮奖（1972年）

  - 最佳音乐剧奖：[维罗纳的两个绅士](../Page/维罗纳的两个绅士.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[维罗纳的两个绅士](../Page/维罗纳的两个绅士.md "wikilink")（克里夫顿·戴维斯）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[歌舞团](../Page/歌舞团.md "wikilink")（阿莱西斯·斯密斯）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[论坛路上的怪事](../Page/论坛路上的怪事.md "wikilink")（拉里·布里顿）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[内城](../Page/内城.md "wikilink")（林达·霍普金斯）
  - 最佳布景设计奖：[歌舞团](../Page/歌舞团.md "wikilink")（鲍里斯·阿龙森）
  - 最佳服装设计奖：[歌舞团](../Page/歌舞团.md "wikilink")（弗罗伦斯·科洛茨）
  - 最佳舞蹈编导奖：[歌舞团](../Page/歌舞团.md "wikilink")（米歇尔·贝内特）
  - 特别奖：[屋顶上的小提琴手](../Page/屋顶上的小提琴手.md "wikilink")

## 第二十七届東妮奖（1973年）

  - 最佳音乐剧奖：[小夜曲 (音乐剧)](../Page/小夜曲_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[高级苹果](../Page/高级苹果.md "wikilink")（本·维林）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[小夜曲 (音乐剧)](../Page/小夜曲_\(音乐剧\).md "wikilink")（格林尼斯·约翰斯）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[依林娜](../Page/依林娜.md "wikilink")（乔治·S·俄温）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[小夜曲 (音乐剧)](../Page/小夜曲_\(音乐剧\).md "wikilink")（帕特里西亚·艾略特）
  - 最佳导演奖：[高级苹果](../Page/高级苹果.md "wikilink")（鲍勃·福斯）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[小夜曲 (音乐剧)](../Page/小夜曲_\(音乐剧\).md "wikilink")（哈·维勒）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[小夜曲 (音乐剧)](../Page/小夜曲_\(音乐剧\).md "wikilink")（斯蒂芬·桑代姆）
  - 最佳布景设计奖：[高级苹果](../Page/高级苹果.md "wikilink")（托尼·瓦尔顿）
  - 最佳服装设计奖：[小夜曲 (音乐剧)](../Page/小夜曲_\(音乐剧\).md "wikilink")（弗罗伦斯·科洛茨）
  - 最佳舞蹈编导奖：[高级苹果](../Page/高级苹果.md "wikilink")（鲍勃·福斯）
  - 最佳灯过设计奖：[高级苹果](../Page/高级苹果.md "wikilink")（朱利斯·费舍）

## 第二十八届東妮奖（1974年）

  - 最佳音乐剧奖：[葡萄干 (音乐剧)](../Page/葡萄干_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[葡萄干 (音乐剧)](../Page/葡萄干_\(音乐剧\).md "wikilink")（卓伊·莫顿）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[葡萄干 (音乐剧)](../Page/葡萄干_\(音乐剧\).md "wikilink")（弗吉尼亚·卡佩斯）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[跷跷板 (音乐剧)](../Page/跷跷板_\(音乐剧\).md "wikilink")（托米·图思）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[在这儿](../Page/在这儿.md "wikilink")（詹妮·塞尔）
  - 最佳导演奖：[坎戴德](../Page/坎戴德.md "wikilink")（哈罗德·普林斯）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[坎戴德](../Page/坎戴德.md "wikilink")（哈·维勒）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[吉姬
    (音乐剧)](../Page/吉姬_\(音乐剧\).md "wikilink")（弗雷德里克·洛伊，阿兰·杰·勒纳）
  - 最佳布景设计奖：[坎戴德](../Page/坎戴德.md "wikilink")（弗兰尼·李，尤金尼·李）
  - 最佳服装设计奖：[坎戴德](../Page/坎戴德.md "wikilink")（弗兰尼·李）
  - 最佳舞蹈编导奖：[跷跷板](../Page/跷跷板.md "wikilink")（米歇尔·贝内特）
  - 最佳灯光设计奖：[夜城的尤利西斯](../Page/夜城的尤利西斯.md "wikilink")（朱丽斯·费舍）
  - 特别奖：[坎戴德](../Page/坎戴德.md "wikilink")

## 第二十九届東妮奖（1975年）

  - 最佳音乐剧奖：[天才 (音乐剧)](../Page/天才_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[舍南多](../Page/舍南多.md "wikilink")（约翰·卡伦姆）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[吉普塞 (音乐剧)](../Page/吉普塞_\(音乐剧\).md "wikilink")（安吉拉·兰斯布里）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[天才 (音乐剧)](../Page/天才_\(音乐剧\).md "wikilink")（特德·罗斯）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[天才 (音乐剧)](../Page/天才_\(音乐剧\).md "wikilink")（蒂·蒂·布里吉沃特）
  - 最佳导演奖：[天才 (音乐剧)](../Page/天才_\(音乐剧\).md "wikilink")（吉欧夫雷·霍德）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[舍南多](../Page/舍南多.md "wikilink")（詹姆斯·李·巴雷特，彼得·尤德尔，菲利蒲·罗斯）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[天才 (音乐剧)](../Page/天才_\(音乐剧\).md "wikilink")（查尔斯·史密斯）
  - 最佳服装设计奖：[天才 (音乐剧)](../Page/天才_\(音乐剧\).md "wikilink")（吉欧夫雷·霍德）
  - 最佳舞蹈编导奖：[天才 (音乐剧)](../Page/天才_\(音乐剧\).md "wikilink")（乔治·费森）

## 第三十届東妮奖（1976年）

  - 最佳音乐剧奖：[平步青云](../Page/平步青云.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[我可爱的女士](../Page/我可爱的女士.md "wikilink")（乔治·罗斯）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[平步青云](../Page/平步青云.md "wikilink")（唐娜·麦克奇尼）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[平步青云](../Page/平步青云.md "wikilink")（萨米·威廉斯）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[平步青云](../Page/平步青云.md "wikilink")（卡罗尔·比绍普）
  - 最佳导演奖：[平步青云](../Page/平步青云.md "wikilink")（米歇尔·贝内特）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[平步青云](../Page/平步青云.md "wikilink")（詹姆斯·科克伍德，尼古拉斯·丹特）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[平步青云](../Page/平步青云.md "wikilink")（马文·汉利什，艾德华·克列邦）
  - 最佳布景设计奖：[太平洋序曲](../Page/太平洋序曲.md "wikilink")（鲍里斯·阿龙森）
  - 最佳服装设计奖：[太平洋序曲](../Page/太平洋序曲.md "wikilink")（弗罗伦斯·科洛茨）
  - 最佳舞蹈编导奖：[平步青云](../Page/平步青云.md "wikilink")（米歇尔·贝内特，鲍勃·阿维安）
  - 最佳灯光设计奖：[平步青云](../Page/平步青云.md "wikilink")（沙龙·莫瑟）
  - 特别奖：马克西姆·平克斯
  - 劳伦斯·兰格纳奖：乔治·阿波特

## 第三十一届東妮奖（1977年）

  - 最佳音乐剧奖：[安妮 (音乐剧)](../Page/安妮_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳重演剧奖：[波吉与贝丝 (音乐剧)](../Page/波吉与贝丝_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[强盗新郎](../Page/强盗新郎.md "wikilink")（巴里·波斯特维克）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[安妮 (音乐剧)](../Page/安妮_\(音乐剧\).md "wikilink")（多罗西·劳顿）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[我爱我的妻子](../Page/我爱我的妻子.md "wikilink")（伦尼·贝克）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[无法拥抱上帝](../Page/无法拥抱上帝.md "wikilink")（德洛雷斯·哈尔）
  - 最佳导演奖：[我爱我的妻子](../Page/我爱我的妻子.md "wikilink")（基尼·萨克斯）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[安妮 (音乐剧)](../Page/安妮_\(音乐剧\).md "wikilink")（托马斯·米汉）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[安妮
    (音乐剧)](../Page/安妮_\(音乐剧\).md "wikilink")（查尔斯·斯特劳斯，马丁·钱宁）
  - 最佳布景设计奖：[安妮 (音乐剧)](../Page/安妮_\(音乐剧\).md "wikilink")（大卫·米切尔）
  - 最佳服装设计奖：[安妮
    (音乐剧)](../Page/安妮_\(音乐剧\).md "wikilink")（瑟欧尼·V·阿尔德霍吉），[樱桃园](../Page/樱桃园.md "wikilink")（桑托·洛科斯托）
  - 最佳舞蹈编导奖：[安妮 (音乐剧)](../Page/安妮_\(音乐剧\).md "wikilink")（彼得·吉纳罗）
  - 最佳灯光设计奖：[樱桃园](../Page/樱桃园.md "wikilink")（詹妮弗·蒂普顿）
  - 特别奖：巴里·马尼诺，戴安娜·罗丝

## 第三十二届東妮奖（1978年）

  - 最佳音乐剧奖：[时候搞错了](../Page/时候搞错了.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[在二十世纪](../Page/在二十世纪.md "wikilink")（约翰·库龙姆）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[场](../Page/场.md "wikilink")（丽莎·明尼里）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[在二十世纪](../Page/在二十世纪.md "wikilink")（凯文·科林）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[时候搞错了](../Page/时候搞错了.md "wikilink")（内尔·卡特）
  - 最佳导演奖：[时候搞错了](../Page/时候搞错了.md "wikilink")（理查德·小马尔特比）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[在二十世纪](../Page/在二十世纪.md "wikilink")（贝蒂·康登，阿道夫·格林）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[在二十世纪](../Page/在二十世纪.md "wikilink")（西·科里曼，贝蒂·康登，阿道夫·格林）
  - 最佳布景设计奖：[在二十世纪](../Page/在二十世纪.md "wikilink")（罗宾·瓦格纳）
  - 最佳舞蹈编导奖：[跳舞](../Page/跳舞.md "wikilink")（鲍勃·福斯）
  - 最佳灯光设计奖：[跳舞](../Page/跳舞.md "wikilink")（朱丽斯·费舍）

## 第三十三届東妮奖（1979年）

  - 最佳音乐剧奖：[斯维尼·托德](../Page/斯维尼·托德.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[斯维尼·托德](../Page/斯维尼·托德.md "wikilink")（伦·卡里欧）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[斯维尼·托德](../Page/斯维尼·托德.md "wikilink")（安吉拉·兰斯布里）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[德州最棒的小妓院](../Page/德州最棒的小妓院.md "wikilink")（亨得森·福西斯）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[德州最棒的小妓院](../Page/德州最棒的小妓院.md "wikilink")（卡琳·格里恩）
  - 最佳导演奖：[斯维尼·托德](../Page/斯维尼·托德.md "wikilink")（哈罗德·普林斯）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[斯维尼·托德](../Page/斯维尼·托德.md "wikilink")（哈·维勒）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[斯维尼·托德](../Page/斯维尼·托德.md "wikilink")（斯蒂芬·桑代姆）
  - 最佳布景设计奖：[斯维尼·托德](../Page/斯维尼·托德.md "wikilink")（尤吉尼·李）
  - 最佳服装设计奖：[斯维尼托德](../Page/斯维尼托德.md "wikilink")（弗兰尼·李）
  - 最佳舞蹈编导奖：[舞厅 (音乐剧)](../Page/舞厅_\(音乐剧\).md "wikilink")（米歇尔·贝内特，鲍勃·阿维安）
  - 最佳灯光设计奖：[平步青云](../Page/平步青云.md "wikilink")（沙龙·莫瑟）
  - 特别奖：亨利·方达

## 第三十四届東妮奖（1980年）

  - 最佳音乐剧奖：[艾薇塔 (音乐剧)](../Page/艾薇塔_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[巴尔努姆](../Page/巴尔努姆.md "wikilink")（吉姆·戴尔）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[艾薇塔 (音乐剧)](../Page/艾薇塔_\(音乐剧\).md "wikilink")（帕蒂·鲁旁）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[艾薇塔 (音乐剧)](../Page/艾薇塔_\(音乐剧\).md "wikilink")（曼迪·帕丁金）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[白天在好莱坞，夜晚在乌克兰](../Page/白天在好莱坞，夜晚在乌克兰.md "wikilink")（普里西拉·洛佩兹）
  - 最佳导演奖：[艾薇塔 (音乐剧)](../Page/艾薇塔_\(音乐剧\).md "wikilink")（哈罗德·普林斯）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[艾薇塔 (音乐剧)](../Page/艾薇塔_\(音乐剧\).md "wikilink")（蒂姆·莱斯）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[艾薇塔
    (音乐剧)](../Page/艾薇塔_\(音乐剧\).md "wikilink")（安德鲁·韦伯，蒂姆·莱斯）
  - 最佳服装设计奖：[巴尔努姆](../Page/巴尔努姆.md "wikilink")（特欧尼·V·阿尔德霍吉）
  - 最佳舞蹈编导奖：[白天在好莱坞，夜晚在乌克兰](../Page/白天在好莱坞，夜晚在乌克兰.md "wikilink")（托米·图恩，托米·威尔士）
  - 最佳灯光设计奖：[艾薇塔 (音乐剧)](../Page/艾薇塔_\(音乐剧\).md "wikilink")（大卫·何塞）

## 第三十五届東妮奖（1981年）

  - 最佳音乐剧奖：[第42街](../Page/第42街.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[潘赞斯的海盗](../Page/潘赞斯的海盗.md "wikilink")（凯文·科林）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[老妇](../Page/老妇.md "wikilink")（劳伦·贝利尔）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[聪明的夫人们](../Page/聪明的夫人们.md "wikilink")（希尔顿·巴托尔）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[老妇](../Page/老妇.md "wikilink")（玛丽琳·库伯）
  - 最佳导演奖：[潘赞斯的海盗](../Page/潘赞斯的海盗.md "wikilink")（威尔福德·李奇）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[老妇](../Page/老妇.md "wikilink")（彼得·斯通）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[老妇](../Page/老妇.md "wikilink")（约翰·坎德尔，弗雷德·艾伯）
  - 最佳舞蹈编导奖：[第42街](../Page/第42街.md "wikilink")（高尔·钱皮恩）

## 第三十六届東妮奖（1982年）

  - 最佳音乐剧奖：[九岁](../Page/九岁.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[梦幻女孩](../Page/梦幻女孩.md "wikilink")（本·哈内）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[梦幻女孩](../Page/梦幻女孩.md "wikilink")（詹妮弗·哈里代）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[梦幻女孩](../Page/梦幻女孩.md "wikilink")（克列文特·德里克斯）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[九岁](../Page/九岁.md "wikilink")（丽莲·蒙特维奇）
  - 最佳导演奖：[九岁](../Page/九岁.md "wikilink")（托米·图恩）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[梦幻女孩](../Page/梦幻女孩.md "wikilink")（汤姆·艾恩）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[九岁](../Page/九岁.md "wikilink")（莫瑞·叶森）
  - 最佳布景设计奖：[尼古拉斯·尼科列比的生活和历险](../Page/尼古拉斯·尼科列比的生活和历险.md "wikilink")（约翰·纳皮尔，德蒙特·海耶斯）
  - 最佳服装设计奖：[九岁](../Page/九岁.md "wikilink")（威廉·艾维·林）
  - 最佳舞蹈编导奖：[梦幻女孩](../Page/梦幻女孩.md "wikilink")（米歇尔·贝内特，迈克尔·彼得斯）
  - 最佳灯光设计奖：[梦幻女孩](../Page/梦幻女孩.md "wikilink")（沙龙·莫瑟）

## 第三十七届東妮奖（1983年）

  - 最佳音乐剧奖：[猫 (音乐剧)](../Page/猫_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳重演剧奖：[足尖上](../Page/足尖上.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[我的唯一](../Page/我的唯一.md "wikilink")（托米·图恩）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[足尖上](../Page/足尖上.md "wikilink")（纳塔里亚·巴卡罗娃）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[我的唯一](../Page/我的唯一.md "wikilink")（查尔斯·科利斯）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[猫 (音乐剧)](../Page/猫_\(音乐剧\).md "wikilink")（贝蒂·巴克雷）
  - 最佳导演奖：[猫 (音乐剧)](../Page/猫_\(音乐剧\).md "wikilink")（特里沃·南）
  - 最佳布景设计奖：K2（[李名覺](../Page/李名覺.md "wikilink")）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[猫 (音乐剧)](../Page/猫_\(音乐剧\).md "wikilink")（艾略特）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[猫 (音乐剧)](../Page/猫_\(音乐剧\).md "wikilink")（安德鲁·韦伯）
  - 最佳服装设计奖：[猫 (音乐剧)](../Page/猫_\(音乐剧\).md "wikilink")（约翰·纳皮尔）
  - 最佳舞蹈编导奖：[我的唯一](../Page/我的唯一.md "wikilink")（托米·图恩，托米·瓦尔什）
  - 最佳灯光设计奖：[猫 (音乐剧)](../Page/猫_\(音乐剧\).md "wikilink")（大卫·何塞）

## 第三十八届東妮奖（1984年）

  - 最佳音乐剧奖：[鸟笼](../Page/鸟笼.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[鸟笼](../Page/鸟笼.md "wikilink")（乔治·何恩）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[滑冰场](../Page/滑冰场.md "wikilink")（奇塔·雷沃拉）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[跳踢踏舞的小伙子](../Page/跳踢踏舞的小伙子.md "wikilink")（辛顿·巴托）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[佐尔巴](../Page/佐尔巴.md "wikilink")（里拉·克德罗萨）
  - 最佳导演奖：[鸟笼](../Page/鸟笼.md "wikilink")（阿瑟·劳伦茨）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[鸟笼](../Page/鸟笼.md "wikilink")（哈维·菲尔斯坦）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[鸟笼](../Page/鸟笼.md "wikilink")（杰里·何曼）
  - 最佳布景设计奖：[星期日与乔治在公园](../Page/星期日与乔治在公园.md "wikilink")（托尼·斯特莱吉斯）
  - 最佳服装设计奖：[鸟笼](../Page/鸟笼.md "wikilink")（特欧尼·V·阿尔德雷吉）
  - 最佳舞蹈编导奖：[跳踢踏舞的小伙子](../Page/跳踢踏舞的小伙子.md "wikilink")（丹尼·丹尼尔斯）
  - 最佳灯光设计奖：[星期日与乔治在公园](../Page/星期日与乔治在公园.md "wikilink")（理查德·尼尔森）
  - 特别奖：[平步青云](../Page/平步青云.md "wikilink")

## 第三十九届東妮奖（1985年）

  - 最佳音乐剧奖：[大河 (音乐剧)](../Page/大河_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男配角奖：[大河 (音乐剧)](../Page/大河_\(音乐剧\).md "wikilink")（龙·理查森）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[研磨](../Page/研磨.md "wikilink")（列兰尼·琼斯）
  - 最佳导演奖：[大河 (音乐剧)](../Page/大河_\(音乐剧\).md "wikilink")（德斯·麦克安那夫）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[大河 (音乐剧)](../Page/大河_\(音乐剧\).md "wikilink")（威廉·豪普特曼）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[大河 (音乐剧)](../Page/大河_\(音乐剧\).md "wikilink")（罗杰·米勒）
  - 最佳布景设计奖：[大河 (音乐剧)](../Page/大河_\(音乐剧\).md "wikilink")（海迪·兰德斯曼）
  - 最佳服装设计奖：[研磨](../Page/研磨.md "wikilink")（弗罗伦斯·科洛茨）
  - 最佳灯光设计奖：[大河](../Page/大河.md "wikilink")（理查德·雷德尔）

## 第四十届東妮奖（1986年）

  - 最佳音乐剧奖：[神秘故事](../Page/神秘故事.md "wikilink")
  - 最佳重演剧奖：[甜蜜的慈善](../Page/甜蜜的慈善.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[神秘故事](../Page/神秘故事.md "wikilink")（乔治·罗斯）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[歌与舞](../Page/歌与舞.md "wikilink")（伯纳德特·彼得斯）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[甜蜜的慈善](../Page/甜蜜的慈善.md "wikilink")（迈克尔·鲁皮尔特）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[甜蜜的慈善](../Page/甜蜜的慈善.md "wikilink")（贝比·诺依沃斯）
  - 最佳导演奖：[神秘故事](../Page/神秘故事.md "wikilink")（威尔福德·李奇）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[神秘故事](../Page/神秘故事.md "wikilink")（鲁皮尔特·霍尔姆斯）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[神秘故事](../Page/神秘故事.md "wikilink")（鲁皮尔特·霍尔姆斯）
  - 最佳服装设计奖：[甜蜜的慈善](../Page/甜蜜的慈善.md "wikilink")（帕特里西亚·齐普罗特）
  - 最佳舞蹈编导奖：[大交易](../Page/大交易.md "wikilink")（鲍勃·福斯）

## 第四十一届東妮奖（1987年）

  - 最佳音乐剧奖：[悲惨世界 (音乐剧)](../Page/悲惨世界_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳重演剧奖：[尼古拉斯·尼克列比的生活和历险](../Page/尼古拉斯·尼克列比的生活和历险.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[我和我的姑娘](../Page/我和我的姑娘.md "wikilink")（罗伯特·林德赛）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[我和我的姑娘](../Page/我和我的姑娘.md "wikilink")（玛丽安妮·普兰凯特）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[悲惨世界 (音乐剧)](../Page/悲惨世界_\(音乐剧\).md "wikilink")（迈克尔·马格尔）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[悲惨世界 (音乐剧)](../Page/悲惨世界_\(音乐剧\).md "wikilink")（弗兰西斯·鲁菲尔）
  - 最佳导演奖：[悲惨世界 (音乐剧)](../Page/悲惨世界_\(音乐剧\).md "wikilink")（特里沃·南）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[悲惨世界
    (音乐剧)](../Page/悲惨世界_\(音乐剧\).md "wikilink")（阿兰·鲍伯利，克劳德-米歇尔·勋伯格）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[悲惨世界
    (音乐剧)](../Page/悲惨世界_\(音乐剧\).md "wikilink")（克劳德-米歇尔·勋伯格，赫伯特·克雷兹莫，阿兰·鲍伯利）
  - 最佳布景设计奖：[悲惨世界 (音乐剧)](../Page/悲惨世界_\(音乐剧\).md "wikilink")（约翰·纳皮尔）
  - 最佳服装设计奖：[星光快车](../Page/星光快车.md "wikilink")（约翰·纳皮尔）
  - 最佳舞蹈编导奖：[我和我的姑娘](../Page/我和我的姑娘.md "wikilink")（吉莲·格利高里）
  - 最佳灯光设计奖：[悲惨世界 (音乐剧)](../Page/悲惨世界_\(音乐剧\).md "wikilink")（大卫·何塞）

## 第四十二届東妮奖（1988年）

  - 最佳音乐剧奖：[歌剧魅影](../Page/歌剧魅影.md "wikilink")
  - 最佳重演剧奖：[任何事情在进行](../Page/任何事情在进行.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[歌剧魅影](../Page/歌剧魅影.md "wikilink")（迈克尔·克罗福德）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[小红帽](../Page/小红帽.md "wikilink")（琼纳·格里森）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[任何事情在进行](../Page/任何事情在进行.md "wikilink")（比尔·麦卡瑟）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[歌剧魅影](../Page/歌剧魅影.md "wikilink")（朱迪·凯耶）
  - 最佳导演奖：[歌剧魅影](../Page/歌剧魅影.md "wikilink")（哈罗德·普林斯）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[小红帽](../Page/小红帽.md "wikilink")（詹姆斯·拉宾）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[小红帽](../Page/小红帽.md "wikilink")（斯蒂芬·桑代姆）
  - 最佳布景设计奖：[歌剧魅影](../Page/歌剧魅影.md "wikilink")（玛丽亚·布琼森）
  - 最佳服装设计奖：[歌剧魅影](../Page/歌剧魅影.md "wikilink")（玛丽亚·布琼森）
  - 最佳舞蹈编导奖：[任何事情在进行](../Page/任何事情在进行.md "wikilink")（迈克尔·斯缪因）
  - 最佳灯光设计奖：[歌剧魅影](../Page/歌剧魅影.md "wikilink")（安德鲁·布里奇）

## 第四十三届東妮奖（1989年）

  - 最佳音乐剧奖：[傑罗·罗宾斯的百老汇](../Page/傑罗·罗宾斯的百老汇.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[杰罗姆·罗宾斯的百老汇](../Page/杰罗姆·罗宾斯的百老汇.md "wikilink")（杰森·亚历山大）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[黑与蓝](../Page/黑与蓝.md "wikilink")（鲁斯·布朗）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[杰罗姆·罗宾斯的百老汇](../Page/杰罗姆·罗宾斯的百老汇.md "wikilink")（斯科特·怀斯）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[杰罗姆·罗宾斯的百老汇](../Page/杰罗姆·罗宾斯的百老汇.md "wikilink")（德比·夏皮罗）
  - 最佳导演奖：[杰罗姆·罗宾斯的百老汇](../Page/杰罗姆·罗宾斯的百老汇.md "wikilink")（杰罗姆·罗宾斯）
  - 最佳服装设计奖：[黑与蓝](../Page/黑与蓝.md "wikilink")（克劳迪亚·塞格维亚，赫克托·奥里佐利）
  - 最佳舞蹈编导奖：[黑与蓝](../Page/黑与蓝.md "wikilink")（恰利·阿特金斯，亨利·李唐，弗兰基·曼宁，法雅德·尼古拉斯）
  - 最佳灯光设计奖：[杰罗姆·罗宾斯的百老汇](../Page/杰罗姆·罗宾斯的百老汇.md "wikilink")（詹妮弗·蒂普顿）

## 第四十四届東妮奖（1990年）

  - 最佳音乐剧奖：[天使之城 (音乐剧)](../Page/天使之城_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳重演剧奖：[吉普塞 (音乐剧)](../Page/吉普塞_\(音乐剧\).md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[天使之城 (音乐剧)](../Page/天使之城_\(音乐剧\).md "wikilink")（詹姆斯·诺顿）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[吉普塞 (音乐剧)](../Page/吉普塞_\(音乐剧\).md "wikilink")（泰·戴利）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[大饭店 (音乐剧)](../Page/大饭店_\(音乐剧\).md "wikilink")（迈克尔·杰特）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[天使之城 (音乐剧)](../Page/天使之城_\(音乐剧\).md "wikilink")（兰迪·格拉夫）
  - 最佳导演奖：[大饭店 (音乐剧)](../Page/大饭店_\(音乐剧\).md "wikilink")（托米·图恩）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[天使之城 (音乐剧)](../Page/天使之城_\(音乐剧\).md "wikilink")（拉里·吉尔巴特）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[天使之城
    (音乐剧)](../Page/天使之城_\(音乐剧\).md "wikilink")（赛伊·科尔曼，戴维·季佩尔）
  - 最佳布景设计奖：[天使之城 (音乐剧)](../Page/天使之城_\(音乐剧\).md "wikilink")（罗宾·沃尔顿）
  - 最佳服装设计奖：[大饭店 (音乐剧)](../Page/大饭店_\(音乐剧\).md "wikilink")（桑托·拉奎斯托）
  - 最佳舞蹈编导奖：[大饭店 (音乐剧)](../Page/大饭店_\(音乐剧\).md "wikilink")（托米·图恩）
  - 最佳灯光设计奖：[大饭店 (音乐剧)](../Page/大饭店_\(音乐剧\).md "wikilink")（朱尔斯·费希尔）

## 第四十五届東妮奖（1991年）

  - 最佳音乐剧奖：[罗杰斯歌舞团](../Page/罗杰斯歌舞团.md "wikilink")
  - 最佳重演剧奖：[屋顶上的小提琴手](../Page/屋顶上的小提琴手.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[西贡小姐](../Page/西贡小姐.md "wikilink")（乔纳森·普赖斯）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[西贡小姐](../Page/西贡小姐.md "wikilink")（利·沙萨达）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[秘密花园](../Page/秘密花园.md "wikilink")（戴西·伊根）
  - 最佳导演奖：[罗杰斯歌舞团](../Page/罗杰斯歌舞团.md "wikilink")（托米·图恩）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[秘密花园](../Page/秘密花园.md "wikilink")（马什·诺曼）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[罗杰斯歌舞团](../Page/罗杰斯歌舞团.md "wikilink")（赛伊·科尔曼，贝迪·康登，阿道夫·格林）
  - 最佳布景设计奖：[秘密花园](../Page/秘密花园.md "wikilink")（海蒂·兰兹曼）
  - 最佳舞蹈编导奖：[罗杰斯歌舞团](../Page/罗杰斯歌舞团.md "wikilink")（托米·图恩）
  - 最佳灯光设计奖：[罗杰斯歌舞团](../Page/罗杰斯歌舞团.md "wikilink")（朱尔斯·费希尔）

## 第四十六届東妮奖（1992年）

  - 最佳音乐剧奖：[为你疯狂](../Page/为你疯狂.md "wikilink")
  - 最佳重演剧奖：[少男少女](../Page/少男少女.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[杰利的最后一次混乱](../Page/杰利的最后一次混乱.md "wikilink")（格雷戈里·海因斯）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[少男少女](../Page/少男少女.md "wikilink")（费思·普林斯）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[最幸福的费拉](../Page/最幸福的费拉.md "wikilink")（斯科特·瓦拉）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[假嗓子的歌手们](../Page/假嗓子的歌手们.md "wikilink")（托亚·平克思）
  - 最佳导演奖：[少男少女](../Page/少男少女.md "wikilink")（杰里·扎克斯）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[假嗓子的歌手们](../Page/假嗓子的歌手们.md "wikilink")（威廉姆·费恩，詹姆斯·拉宾）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[假嗓子的歌手们](../Page/假嗓子的歌手们.md "wikilink")（威廉·芬恩）
  - 最佳布景设计奖：[少男少女](../Page/少男少女.md "wikilink")（托尼·沃尔顿）
  - 最佳服装设计奖：[为你疯狂](../Page/为你疯狂.md "wikilink")（威廉·艾维朗）
  - 最佳舞蹈编导奖：[为你疯狂](../Page/为你疯狂.md "wikilink")（苏珊·斯特洛曼）
  - 最佳灯光设计奖：[杰利的最后一次混乱](../Page/杰利的最后一次混乱.md "wikilink")（米尔斯·费希尔）

## 第四十七届東妮奖（1993年）

  - 最佳音乐剧奖：[蜘蛛女之吻](../Page/蜘蛛女之吻.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[蜘蛛女之吻](../Page/蜘蛛女之吻.md "wikilink")（布伦特·卡弗）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[蜘蛛女之吻](../Page/蜘蛛女之吻.md "wikilink")（奇塔·里维拉）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[蜘蛛女之吻](../Page/蜘蛛女之吻.md "wikilink")（安东尼·克里维罗）
  - 最佳音乐剧女配角奖：[我喜欢的年份](../Page/我喜欢的年份.md "wikilink")（安德列亚·马丁）
  - 最佳导演奖：[托米](../Page/托米.md "wikilink")（迪斯·麦坎夫）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[蜘蛛女之吻](../Page/蜘蛛女之吻.md "wikilink")（特雷斯·麦克纳利）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[蜘蛛女之吻](../Page/蜘蛛女之吻.md "wikilink")（约翰·坎德尔，弗雷德·艾伯），[托米](../Page/托米.md "wikilink")（彼得·汤仙德）
  - 最佳布景设计奖：[托米](../Page/托米.md "wikilink")（约翰·阿诺依）
  - 最佳服装设计奖：[蜘蛛女之吻](../Page/蜘蛛女之吻.md "wikilink")（弗罗伦斯·克洛茨）
  - 最佳舞蹈编导奖：[托米](../Page/托米.md "wikilink")（韦恩·西兰托）
  - 最佳灯光设计奖：[托米](../Page/托米.md "wikilink")（查尔斯·帕瑞）
  - 特别奖：[俄克拉荷马](../Page/俄克拉荷马.md "wikilink")

## 第四十八届東妮奖（1994年）

  - 最佳音乐剧奖：[激情](../Page/激情.md "wikilink")
  - 最佳重演剧奖：[旋转木马](../Page/旋转木马.md "wikilink")
  - 最佳音乐剧男演员奖：[她爱我](../Page/她爱我.md "wikilink")（博伊德·盖恩斯）
  - 最佳音乐剧女演员奖：[激情](../Page/激情.md "wikilink")（唐娜·默菲）
  - 最佳音乐剧男配角奖：[该死的美国佬](../Page/该死的美国佬.md "wikilink")（洛德·埃米克）
  - 最佳导演奖：[旋转木马](../Page/旋转木马.md "wikilink")（尼古拉斯·哈耶特）
  - 最佳音乐剧脚本奖：[激情](../Page/激情.md "wikilink")（詹姆斯·拉宾）
  - 最佳音乐剧作词作曲奖：[激情](../Page/激情.md "wikilink")（斯蒂芬·桑代姆）
  - 最佳布景设计奖：[旋转木马](../Page/旋转木马.md "wikilink")（鲍勃·克劳利）
  - 最佳服装设计奖：[美女与野兽](../Page/美女与野兽_\(电影\).md "wikilink")（安·霍德-沃德）
  - 最佳舞蹈编导奖：[该死的美国佬](../Page/该死的美国佬.md "wikilink")（斯蒂芬·桑代姆）
  - 最佳灯光设计奖：[激情 (音乐剧)](../Page/激情_\(音乐剧\).md "wikilink")（贝沃里·艾蒙斯）

*參見*：[東妮獎](../Page/東妮獎.md "wikilink")

[Category:艺术獎項](../Category/艺术獎項.md "wikilink")